其實去台灣讀書真係冇乜用

唔知點解會有咁嘅感覺，我當初都有諗住，但係諗過去英國，但英國又太貴，之後知道香港好多日本公司，咁我寧願去日本讀書返嚟打日本工好過，都好過去完台灣返嚟搵唔到工

咁你自己都講過自己日文唔掂，咁你去日本讀有q用咩

我依加唔掂，唔代表將來唔掂

你係去讀書既點會冇用

讀完冇用，台灣人自己都唔讀